[hehe] 點樣可以令自己諗少啲野

男朋友對我好好 好錫我
會一齊計劃將來 又會係我身邊支持我
我知佢以前係個成日出去fun既人
所以佢line keep住有人撩佢fun

佢知我介意佢既過去 就成個line del左佢
我知佢好愛我 同我一齊都冇主動同其他mb聯絡
但我個腦就成日浮起佢以前點flirt人 點同人fun既畫面
因為佢以前真係好唔檢點
我唔係話驚佢有病嗰啲
而係知道自己男朋友以前原來係咁 個心就點都有啲唔舒服

我同佢一齊之前其實都知 亦都接受到
只係一齊之後成日都會唔小心講返以前
以前同佢fun過既人搵返佢既時候 又會睇到佢以前撩人既對話
其實真係有啲唔舒服
我唔會因爲咁而分手 但成日諗住真係我又唔開心 佢亦都覺得好抱歉
我知係我問題 但點先可以唔好再亂諗

可以屌 但麻煩細力啲

留名等人教
我都成日諗野
仲要3個月俾2個人玩
已經灰到冇得再灰

加油
mb圏真係太淫亂